班仆街想抹黑眼中槍少女到一個點

我成公司都係藍嘅
成日喺公司群組吹埋d歪理同假消息
早前佢哋吹到而家都覺得毛姨個仔有落主場
同埋聯合國定性連登為恐佈組織呢d一查就知假嘅消息

本來我真係唔撚想理鳩佢
但佢地今日開始吹風想抹黑眼中槍少女
我真係火都嚟
佢哋段內容係咁：

「fw:
連登友告:

原來今天地鐵集會取消
原來爆眼女要求背後金主腦賠償三千萬收聲，
叫咗李卓x去傾，但$1000萬傾唔掂數，班洗腦學生shot晒企響條女嗰邊，但又等文宣，條女用計不簡單，她是爛果黎得力助手，負責財務組的，無人派負責錢所以好多活動取消，淨係吹民陣記者會

死都唔肯報警總有原因，有傳話佢派錢嘅時候食水深，同人哋有拗撬，收3000嘅佢畀1000人哋，勇武一早想搞佢梗係照射㗎，條女亦唔敢報警，因為對方完全知道佢屋企所有嘅人同埋地址，好多把柄俾人揸住。

依家叫咗整容黑醫準備，整成布袋彈傷勢，叫佢食一槍，所以個女人先要多三千萬，傻仔，你仲未醒牙! 下次睇吓邊個推去死？」

點解呢班仆街可以咁賤格
仲要傳完出嚟一窩蜂去晒pantry位指罵佢搞亂香港
究竟呢d人良知去撚咗邊？係咪比班狗擔撚咗？

你講就就係?

我作為香港人只相信有公信力的人

例名:特首林鄭,警察處處長盧偉聰,習主席

咩連登友 我屌你啦 仲信個班人?

藍絲MODE屌柒佢